(有圖)貓天真係好屈機

中上樣 求其拍啲野就幾十萬views
三十萬Views嘅片就有兩千至四千港幣不等
屈機 做女人真好

咁係cute
死魚魚如果當年係youtuber都可能有咁勁